[
    {
      "id": 1,
      "question": "சொற்களை ஒழுங்குபடுத்துக\n\n”சொல்லையோ திரும்பத் சொல்வதுண்டு கருத்தையோ திரும்பச்”",
      "options": {
        "A": "கருத்தையோ சொல்லையோ திரும்பத் திரும்பச் செல்வதுண்டு",
        "B": "திரும்பத் திரும்பச் சொல்வதுண்டு கருத்தையோ சொல்லையோ",
        "C": "சொல்லையோ சொல்வதுண்டு கருத்தையோ திரும்பத் திரும்பச்",
        "D": "சொல்லையோ கருத்தையோ திரும்பத் திரும்பச் சொல்வதுண்டு",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "சொல்லையோ கருத்தையோ திரும்பத் திரும்பச் சொல்வதுண்டு"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "சொற்களை ஒழுங்குபடுத்துக\n\n“மிகப்பெரிய எதிரியல்ல அறிவாற்றலின் அறியாமை”",
      "options": {
        "A": "அறியாமை எதிரியல்ல மிகப்பெரிய அறிவாற்றலின்",
        "B": "அறியாமை எதிரியல்ல அறிவாற்றலின் மிகப்பெரிய",
        "C": "அறியாமை அறிவாற்றலின் மிகப் பெரிய எதிரியல்ல",
        "D": "மிகப்பெரிய எதிரியல்ல அறிவாற்றலின் அறியாமை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "அறியாமை அறிவாற்றலின் மிகப் பெரிய எதிரியல்ல"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "ஏற்கனவே நேர்ந்ததைக் கூறும் விடை?",
      "options": {
        "A": "இனமொழி விடை",
        "B": "உற்றது உரைத்தல் விடை",
        "C": "உறுவது கூறல் விடை",
        "D": "நேர் விடை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "நேர் விடை"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "பொருந்தா இணையைக் கண்டபிடி\n\nவிடை \u200b\u200b\u200b விளக்கம்",
      "options": {
        "A": "மறை விடை – மறுத்துக் கூறும் விடை",
        "B": "உறுவது கூறல் விடை – வினாவிற்கு விடையாக இனிமேல் நோ்வதை கூறல்",
        "C": "சுட்டு விடை – உடன்பாட்டுக் கூறும் விடை",
        "D": "ஏவல் விடை – மாட்டேன் என்று மறுப்பதை ஏவுதலாகக் கூறும் விடை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "சுட்டு விடை – உடன்பாட்டுக் கூறும் விடை"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "விடைக்கேற்ற வினாவைத் தேர்க\n\nபானையின் வெற்றிடமே நமக்குப் பயன்படுகிறது.",
      "options": {
        "A": "பானையின் எப்பகுதி நமக்கு பயன்படுகிறது ?",
        "B": "பானை எப்படி நமக்குப் பயன்படுகிறது?",
        "C": "பானை எதனால் நமக்குப் பயன்படுகிறது?",
        "D": "பானை எங்கு நமக்குப் பயன்படுகிறது?",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "பானையின் எப்பகுதி நமக்கு பயன்படுகிறது ?"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "”இங்கு நகரப் பேருந்து நிற்குமா?” என்று வழிப்போக்கா� கேட்டது எவ்வகை வினா?",
      "options": {
        "A": "ஐய வினா",
        "B": "அறி வினா",
        "C": "அறியா வினா",
        "D": "கொளல் வினா",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "அறியா வினா"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "எவ்வகை வாக்கியம் எனக் கண்டெழுதுதல்\n\nஉரை கவிதாவால் படிக்கப்பட்டது.",
      "options": {
        "A": "செயப்பாட்டு வினைத்தொடா்",
        "B": "செய்வினைத் தொடர்",
        "C": "தன்ம்இனைத் தொடா்",
        "D": "பிறவினைத் தொடர்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "செயப்பாட்டு வினைத்தொடா்"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "எவ்வகை வாக்கியம் எனக் கண்டெழுதுக",
      "options": {
        "A": "சட்டி உடைந்து போயிற்று",
        "B": "அப்துல் நேற்று வந்தான்",
        "C": "கவிதா உரை படித்தாள்",
        "D": "பாட்டுப் பாடுகிறாள்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "சட்டி உடைந்து போயிற்று"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "”உயிரும் உடலும் போல” உவமை கூறும் கொருள் தெளிக.",
      "options": {
        "A": "ஒற்றுமை",
        "B": "வேற்றுமை",
        "C": "அன்பு",
        "D": "பகை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "ஒற்றுமை"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "உவமையால் விளக்கப் பெறும் பொருத்தமான பொருளைத் தேர்க.",
      "options": {
        "A": "ஒற்றுமை",
        "B": "வேற்றுமை",
        "C": "பாதுகாப்பு",
        "D": "ஏமாற்றம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "பாதுகாப்பு"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "தவறான கலைச் சொல்லைக் கண்டறிக.",
      "options": {
        "A": "Leadership – தலைமைப் பண்பு",
        "B": "Member of Legislative Assembly – சட்டமன்ற உறுப்பினா்",
        "C": "Punctuation – விழிப்புணா்வு",
        "D": "Equestrian – குதிரை யேற்றம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "Punctuation – விழிப்புணா்வு (தவறு)"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "கலைச்சொல்\n\nSATELLITE",
      "options": {
        "A": "நுண்ணறிவு",
        "B": "செயற்கைக் கோள்",
        "C": "செயற்கை நுண்ணறிவு",
        "D": "மீத்திறன் கணினி",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "செயற்கைக் கோள்"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "விடை வகைகள்\n\n”தேர்வ எழுதி விட்டாயா?” என்ற வினாவிற்கு ”எழுதாமல் இருப்பேனா?“ என்று கூறுவது?",
      "options": {
        "A": "உற்றது உரைத்தல் விடை",
        "B": "வினா எதிர் வினாதல் விடை",
        "C": "உறுவது கூறல் விடை",
        "D": "வெளிப்படை விடை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "வினா எதிர் வினாதல் விடை"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "பிறமொழிச் சொற்களுக்கு இணையான தமிழ்ச் சொற்களைக் கண்டறிதல்",
      "options": {
        "A": "சா்வா் (Server) – செதுக்கி",
        "B": "ஃபோலடா் ( Folder) – வையக விரிவு வலை வழங்கி",
        "C": "கர்சர் (Cursor) – ஏவி அல்லது சுட்டி",
        "D": "க்ராப் (Crop) – உறை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "கர்சர் (Cursor) – ஏவி அல்லது சுட்டி"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "பிறமொழிச் சொற்களுக்கு இணையான தமிழ்ச் சொல்\n\nகம்ப்யூட்டா்",
      "options": {
        "A": "ரோபோ",
        "B": "கணினி",
        "C": "மிஷின்",
        "D": "காலிங்பெல்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "கணினி"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "ஊர்ப்பெயர்களின் மரூஉ –வை எழுதுக.\n\nபுதுச்சேரி என்பதன் மரூஉ",
      "options": {
        "A": "புதுக்கோட்டை",
        "B": "புதுப்பேட்டை",
        "C": "புதுவை",
        "D": "புதுச்சேரி",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "புதுவை"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "ஊர்ப்பெயர்களின் மரூஉவை எழுதுக\n\nநாகப்பட்டினம் என்பதன் மரூஉ",
      "options": {
        "A": "நாகப்பட்டினம்",
        "B": "நாகை",
        "C": "நாகூர்",
        "D": "பட்டினம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "நாகை"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "நிறுத்தற்குறிகளை அறிக (எது சரியானது)",
      "options": {
        "A": "மகிழ்ச்சி, வியப்பு, அச்சம், அவலம், இரங்கல் முதலான உணர்ச்சியை வெளியிடும் இடங்களில் வியப்புக்குறி இட வேண்டும்",
        "B": "மகிழ்ச்சி, வியப்பு, அச்சம், அவலம், இரங்கல் முதலான உணர்ச்சியை, வெளியிடும் இடங்களில், வியப்புக்குறி இட வேண்டும்",
        "C": "மகிழ்ச்சி, வியப்பு, அச்சம் அவலம் இரங்கல் முதலான உணர்ச்சியை வெளியிடும் இடங்களில் வியப்புக்குறி இட வேண்டும்",
        "D": "மகிழ்ச்சி வியப்பு அச்சம், அவலம் இரங்கல் முதலான உணர்ச்சியை வெளியிடும் இடங்களில் வியப்புக்குறி இட வேண்டும்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "மகிழ்ச்சி, வியப்பு, அச்சம், அவலம், இரங்கல் முதலான உணர்ச்சியை வெளியிடும் இடங்களில் வியப்புக்குறி இட வேண்டும்"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "சரியான நிறுத்தற்குறியிட்ட சொற்றொடரினை தோ்ந்தெடு",
      "options": {
        "A": "பொழிலன் தோட்டத்திற்குச் சென்று வாழை இலை, பறித்து வந்தான்",
        "B": "பொழிலன், தோட்டத்திற்குச் சென்று, வழை இலை, பறித்து வந்தான்",
        "C": "பொழிலன் தோட்டடத்திற்குச் சென்று, வாழை இலை பறித்து வந்தான்",
        "D": "பொழிலன், தோட்டத்திற்குச் சென்று, வாழை இலை பறித்து வந்தான்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "பொழிலன் தோட்டடத்திற்குச் சென்று, வாழை இலை பறித்து வந்தான்"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "எழுத்து வழக்கு தொடரைத் தேர்ந்தெடு",
      "options": {
        "A": "எங்கதெ பெரிசு",
        "B": "எங்கதெ பெரியது",
        "C": "என் கதை பெரிசு",
        "D": "என் கதை பெரியது",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "என் கதை பெரியது"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "”சொல்றேன்” என்பதன் எழுத்து வழக்கு",
      "options": {
        "A": "சொல்லுவேன்",
        "B": "சொன்னேன்",
        "C": "சொல்வேன்",
        "D": "சொல்கின்றேன்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "சொல்கின்றேன்"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "சொற்களை சரியாக இணைத்து புதிய சொல் உருவாக்குக\n\nபுளியங் ———————–",
      "options": {
        "A": "கன்று",
        "B": "குருத்து",
        "C": "பிள்ளை",
        "D": "மடலி",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "மடலி"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "மனிதநேயம் என்ற சொல்லில் இணைந்துள்ள இரண்டு சொற்களைக் கண்டறிக",
      "options": {
        "A": "மனிதன், நேயம்",
        "B": "மனிதம், நேயம்",
        "C": "மனிதா், நேயம்",
        "D": "மனிதள், நேயம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "மனிதம், நேயம்"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "இவற்றுள் எது சரியானது?\n\nநிகழ்காலத்தைத் தோந்தெடுத்து எழுதுக",
      "options": {
        "A": "சுடா்க்கொடி பாடினாள்",
        "B": "சுடா்க்கொடி பாடுகிறாள்",
        "C": "சுடா்க்கொடி பாடுவாள்",
        "D": "சுடா்க்கொடியால் பாடப்பட்டது",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "சுடா்க்கொடி பாடுகிறாள்"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "மல்லிகைப் பந்தலின் கீழே தங்கினான்.\n\nதங்கினான் என்பது எக்காலத்தைக் குறிக்கும்",
      "options": {
        "A": "நிகழ்காலம்",
        "B": "இறந்தகாலம்",
        "C": "எதிர்காலம்",
        "D": "சங்ககாலம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "இறந்தகாலம்"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "சரியான வினாச்சொல்லைத் தோ்ந்ெடெடு",
      "options": {
        "A": "ஆழ்வார்கள் எத்தனை போ்?",
        "B": "ஆழ்வார்கள் பத்து பேர்?",
        "C": "ஆழ்வார்கள் இங்கும் இடம்?",
        "D": "ஆழ்வார்கள் பாடிய பாடல்?",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "ஆழ்வார்கள் எத்தனை போ?"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "சரியான வினாச்சொல்லைத் தேர்ந்தெடு",
      "options": {
        "A": "அறநெறிச்சாரம் என்பதன் பொருள் என்ன?",
        "B": "அறநெறிச்சாரம் அறிவுடையது?",
        "C": "அறநெறிச்சாரம் விளக்கம் தருவது?",
        "D": "அறநெறிச்சாரம் பொருள் அறிவது?",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "அறநெறிச்சாரம் என்பதன் பொருள் என்ன?"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "ஒரு சொல்லால் தொடரின் இரு இடங்களை நிரப்புக.\n\nஎனக்கு ——————— பங்கு பிரித்துக் கொடுக்க வா!\n\nகீழே ஈரம் பார்த்து உன் ————————- ஐ வை.",
      "options": {
        "A": "கை",
        "B": "கால்",
        "C": "அகல்",
        "D": "அலை",
        "E": "விடை தெரியாது"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "கால்"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "வல்லினம் மிகும் மிகாத் தொடா்களின் பொருளறிந்து பொருத்துக.\n\na) பாலை பாடினான் – 1) தேரை என்னும் உயிரினத்தைப் பார்த்தான்\n\nb) பாலைப் பாடினான் – 2) தேரினைப் பார்த்தான்\n\nc) தேரை பார்த்தான் – 3) பாலினைப் பாடினான்\n\nd) தேரைப் பார்த்தான் – 4) பாலைத் திணை பாடினான்\n\na b c d",
      "options": {
        "A": "4 1 3 2",
        "B": "2 3 1 4",
        "C": "4 3 1 2",
        "D": "2 4 1 3",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "4 3 1 2"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "பின்வரும் தொடரில் உள்ள நால்வகை சொற்களில் உரிச்சொல்லை தேர்ந்தெடு\n\nவளவனும் தங்கையும் மாநகரப் பேருந்தில் ஏறினர்",
      "options": {
        "A": "ஏறினா்",
        "B": "வளவனும் தங்கையும்",
        "C": "பேருந்த",
        "D": "மாநகரம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "மாநகரம்"
    },
    {
      "id": 31,
      "question": "அடைப்புக்குள் உள்ள சொல்லைத் தகுந்த இடத்தில் சேர்க்க (முழை)\n\nA) சிங்கம் —————– யில் வாழும்\n\nB) பறவை ——————யில் வாழும்\n\nC) யானை —————–யில் வாழும்\n\nD) எலி ——————– யில் வாழும்",
      "options": {
        "A": "வனம்",
        "B": "கூடு",
        "C": "காடு",
        "D": "குழு",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "சிங்கம் வனவில்/வனில் வாழும் (A)"
    },
    {
      "id": 32,
      "question": "இரு பொருள் தருக. (துய்ப்பது)",
      "options": {
        "A": "உண்பது, துாய்மை",
        "B": "கற்பது, தருதல்",
        "C": "நுகா்வது, துாய்மை",
        "D": "துாய்மை, தருதல்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "கற்பது, தருதல்"
    },
    {
      "id": 33,
      "question": "இரு பொருள் தருக (நுால்)",
      "options": {
        "A": "ஆடை நெய்வது, மூதுரை அறநுால்",
        "B": "பூணுால், செய்தி",
        "C": "அறநுால், மாலை",
        "D": "ஆடை தைப்பது. நேரம்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "ஆடை நெய்வது, மூதுரை அறநுால்"
    },
    {
      "id": 34,
      "question": "அடைப்புக் குறிக்குள் உள்ள சொற்கள் பொருந்தக் கூடிய தொடரைக் கண்டறிக\n\n(பட்டு – பாட்டு)",
      "options": {
        "A": "கவலைப்பட்ட வாழ்விற்குப் பாட்டு அவசியம்",
        "B": "நுாண்டிலில் பட்ட மீனைப் பாட்டுப் பாடி இழுத்தான்",
        "C": "பட்டு மெத்தையில் பாட்டுக் கேட்டபடி துாங்கினாள்",
        "D": "துன்பப்பட்டு வாழும் வாழ்வில் பாட்டுக்கு என்ன வேலை?",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "பட்டு மெத்தையில் பாட்டுக் கேட்டபடி துாங்கினாள்"
    },
    {
      "id": 35,
      "question": "குறில் – நெடில் மாற்றம், பொருள் வேறுபாடு தருக\n\nசிறு – சீறு",
      "options": {
        "A": "வறுமை – புலி",
        "B": "கருமை – வலிமை",
        "C": "சிறுமை – பாய்தல்",
        "D": "கருவி – சிறியது",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "சிறுமை – பாய்தல்"
    },
    {
      "id": 36,
      "question": "கூற்று – பிறரிடம் வெளிப்படையாகச் சொல்லத்தகாத சொற்களைத் தகுதியுடைய வேறு சொற்களால் கூறுவது மங்கலம் ஆகும்.\n\nகாரணம் – பொற்கொல்லா் பொன்னைப் “பறி“ என்று உரைப்பர்",
      "options": {
        "A": "கூற்று, காரணம் இரண்டும் சரி",
        "B": "கூற்று சரி, காரணம் தவறு",
        "C": "கூற்று தவறு காரணம் சரி",
        "D": "கூற்று காரணம் இரண்டும் தவறு",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "கூற்று காரணம் இரண்டும் தவறு"
    },
    {
      "id": 37,
      "question": "கூற்று – வாய்ப்பூட்டுச் சட்டத்திற்கு ஆட்பட்ட தலைவா்கள் வட இந்தியாவில் பாலகங்காதர திலகரும், தென்னாட்டில் முத்திராமலிங்கரும் ஆவா்\n\nகாரணம் – ஆங்கில ஆட்சிக்கு ஆதரவாகச் செயல்பட்டதால் அச்சட்டம் கொண்டு வரப்பட்டது.",
      "options": {
        "A": "கூற்று காரணம் இரண்டும் சரி",
        "B": "கூற்று காரணம் இரண்டும் தவறு",
        "C": "கூற்று சரி காரணம் தவறு",
        "D": "கூற்று தவறு காரணம் சரி",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "கூற்று சரி காரணம் தவறு"
    },
    {
      "id": 38,
      "question": "காலைச் சொல் அறிதல் Paaddy",
      "options": {
        "A": "சோளப்பயிர்",
        "B": "நெற்பயிர்",
        "C": "வாழை",
        "D": "கரும்பு",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "நெற்பயிர்"
    },
    {
      "id": 39,
      "question": "கலைச் சொல் அறிதல் Poet",
      "options": {
        "A": "ஓவியா்",
        "B": "எழுத்தாளா்",
        "C": "கவிஞா்",
        "D": "பாடகா்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "கவிஞா்"
    },
    {
      "id": 40,
      "question": "அடிவகைகளில் தவறான இணை எது?",
      "options": {
        "A": "தாள் – கேழ்வரகு",
        "B": "தண்டு – வாழை",
        "C": "துாறு – புதா்",
        "D": "கோல் – குத்துச் செடி",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "கோல் – குத்துச் செடி (தவறு)"
    },
    {
      "id": 41,
      "question": "பூக்கையைக் குவித்து\n\nபூவே புரிவோடு காக்க என்று வேண்டியது",
      "options": {
        "A": "கருணையன் பூக்களுக்காக",
        "B": "கருணையன் எலிசபெத்துக்காக",
        "C": "எலிசபெத் தமக்காக",
        "D": "எலிசபெத் பூமிக்காக",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "B",
      "answer_text": "கருணையன் எலிசபெத்துக்காக"
    },
    {
      "id": 42,
      "question": "சொல்லும் பொருளும் சரியானது எது?",
      "options": {
        "A": "பாசவா் – வெற்றிலை",
        "B": "ஓசுநா் – நெய்பவா்",
        "C": "மண்ணுள் வினைஞா் – சிற்பி",
        "D": "வாசவா் – எண்ணெய் விற்பவா்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "பாசவா் – வெற்றிலை"
    },
    {
      "id": 43,
      "question": "தொகையின் வகை எது?\n\nபெரிய மீசை சிரித்தார்",
      "options": {
        "A": "வேற்றுமைத் தொகை",
        "B": "உம்மைத் தொகை",
        "C": "அன்மொழித் தொகை",
        "D": "பண்புத் தொகை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "அன்மொழித் தொகை"
    },
    {
      "id": 44,
      "question": "அருந்துணை என்பதை பிரித்தால்",
      "options": {
        "A": "அருமை + துணை",
        "B": "அரு + துணை",
        "C": "அருமை + இணை",
        "D": "அரு + இணை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "அருமை + துணை"
    },
    {
      "id": 45,
      "question": "சரியான அகர வரிசை எது?",
      "options": {
        "A": "உழவு, மண், ஏர், மாடு",
        "B": "மண், மாடு, ஏர், உழவு",
        "C": "உழவு, ஏர், மண், மாடு",
        "D": "ஏர், உழவு, மாடு, மண்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "உழவு, ஏர், மண், மாடு"
    },
    {
      "id": 46,
      "question": "வீரனைப் புகழ்ந்து பாடுவது எந்த திணை?",
      "options": {
        "A": "வெட்சித் திணை",
        "B": "வஞ்சித் திணை",
        "C": "நொச்சித் திணை",
        "D": "பாடான் திணை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "D",
      "answer_text": "பாடான் திணை"
    },
    {
      "id": 47,
      "question": "சரியான கூட்டுப் பொயரைத் தேர்ந்தெடு\n\nவேலமரம்",
      "options": {
        "A": "வேலந்தோப்பு",
        "B": "வேல மரங்கள்",
        "C": "வேலங்காடு",
        "D": "வேலக்கொல்லை",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "வேலங்காடு"
    },
    {
      "id": 48,
      "question": "சரியான தொடரைத் தேர்ந்தெடுக்க",
      "options": {
        "A": "உயிர் எழுத்துக்கள் பன்னிரண்டும் கழுத்தை இடமாகக் கொண்டு பிறக்கின்றன",
        "B": "கழுத்தை இடமாகக் கொண்டு உயிர் எழுத்துகள் பன்னிரண்டும் பிறக்கின்றன",
        "C": "பன்னிரண்டு உயிர் எழுத்துகள் கழுத்தை இடமாகக் கொண்டு பிறக்கின்றன",
        "D": "பிறக்கின்ற உயிர் எழுத்துகள் பன்னிரண்டும் கழுத்தை இடமாகக் கொண்டு பிறக்கின்றன",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "உயிர் எழுத்துக்கள் பன்னிரண்டும் கழுத்தை இடமாகக் கொண்டு பிறக்கின்றன"
    },
    {
      "id": 49,
      "question": "பின்வருவனவற்றுள் முறையான தொடரைத் தேர்ந்தெடுக்க",
      "options": {
        "A": "தமிழா் பண்பாட்டில் தனித்த வாழை இலைக்கு இடமுண்டு",
        "B": "தமிழா் வாழை இலைக்குப் பண்பாட்டில் தனித்த இடமுண்டு",
        "C": "தமிழா் பண்பாட்டில் வாழை இலைக்குத் தனித்த இடமுண்டு",
        "D": "தமிழா் வாழை பண்பாட்டில் தனித்த இலைக்கு இடமுண்டு",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "C",
      "answer_text": "தமிழா் பண்பாட்டில் வாழை இலைக்குத் தனித்த இடமுண்டு"
    },
    {
      "id": 50,
      "question": "பிழை திருத்துக\n\nகோவலன் சிலம்பு விற்கப் போனாள்",
      "options": {
        "A": "கோவலன் சிலம்பு விற்கப் போனான்",
        "B": "கோவலன் சிலம்பு விற்கப் போணாள்",
        "C": "கோவலன் சிலம்பு விற்கப் போனார்",
        "D": "கோவலன் சிலம்பு விற்கப் போகின்றார்",
        "E": "விடை தெரியவில்லை"
      },
      "answer": "A",
      "answer_text": "கோவலன் சிலம்பு விற்கப் போனான்"
    }
]
